我愛你三千

攞你命三千

笑死

Not funny.....feel sad....

I feel u mk fuck u